連獨派都團結唔到 關狗收皮啦好嘛？

我做嘅嘢同我理念可以向我嘅支持者交代就得
五毛你收皮啦

樓主係五毛打手
關蛇個facebook同現實好多人讚佢
1 like = 1 respect

你就5毛
關愛座俾人起晒底
紅底到仆街
咁都仲有支持者？